遮唔係拎黎扑，係拎黎篤

中國武術討論:
手足唔好再拎把遮
拎黎篤落腰, 胸口, 大脾, 小腿, 頸位置
身體其實好多要害
一篤其實佢地就痛到跪低
另外, 如果對家有武器

你要睇呢條片
學習防守對家手腕進行反制
今日好多年青人, 不斷比空間對方揮棍
要繼續努力學習

利申: 以上係純武術討論, 請大家唔好拎武器周街打人

全民習武

推

想問佢有冇開班？
真心覺得好型

遮的話仲可以改一改裝

推呀一人一遮防身

俾小小時間人地好唔好 諗下自己仲係學生個陣仲做緊咩 就算6月開始到而家都只係100日左右

幫推

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

依句說話講左3個月，冇人學到精要

遮用嚟勾腳呀屌

掉轉用架

遮身勁撚輕打唔痛

真係講到口臭
３個月都仲係鬥扑
一早就篤斷佢條腰啦

一野篤落隻腳到佢行都行唔到啦，勾黎把鬼

係插

push

Push.

你哋班暴徒同我入曬嚟

篤嘅殺傷力 大好多！

推啊 !!! 勇武睇啊

咪話學習囉 再唔學就唔使學啦

你都痴線
以家講緊意識問題
唔知你無啦啦屌Ｄ乜

勾跌再插，冇乜所謂

篤眼 春袋 喉嚨

面對面既話勾頸
係對方係後勾腳
同埋見好多勇士都集中打上背 其實無咩用
因為上背肌肉好厚 打肚實際d

兩個月前講過

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好勾呀，一野篤落去就搞掂
你用勾人地一手就推開啦
要教幾多次都肯篤？

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

好易斷

終於有人出post教自衛

插佢老味眼啦

留名

Push

Sign ➡️ email confirmation ➡️ signed ✅

831恐襲 (30/9)

支持美國追債 - 清朝債卷 (4/10)

取消大陸暴力學生簽證 (19/9)

控訴香港警察性侵犯 (28/9)

香港警察是恐怖主義組織 (30/9)

救國泰

KO 曾偉雄！

美國應停止輸出人面識別科技給中国

香港人應該得 Nobel Prize

武術哲學: 有時上前一步反而更安全

班黑警今日咪用警棍插人個身, 你睇 now 段片有

唔好拎黎勾啦唔該
邊個咁白痴教用遮尾勾架
一勾人地一野就甩開啦
而且遮頭唔易揸手，咁難控制
淨係記住用篤就得

講咗好耐，前線成日唔篤，用黎插眼插關節先正，d戇鳩仔成日扑又唔痛又易爛

防守果part可參考

我已經決定唔提佢地。
叫佢地用篤唔好扑，俾佢屌返轉頭，好似害佢地咁
佢地鍾意點就點

Lm

推推推推推推推推推推

呢個要推
用棍就係加長攻擊距離
其實一埋身
佢揮唔到棍
一野扭佢右手
佢左手有盾會頂死自己
變相比你禁住打

首先要磨一磨，就會變唐伯虎霸王槍。

就係 扑咩鬼又唔痛
篤先痛

篤膝頭後面
再企穩都難

類似1戰刺刀格鬥

好實用

篤好傷架 千其唔好

條片好有用

以傘為矛

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

見有巴打話勾腳係咪都得

實用 推

插眼插陰啦

遲吓帶遮出街又俾人影大頭兼㩒低

唔明點解死都唔信自己友
唔信畀人捅痛過畀人扑咪自己搵個朋友試下

重點篤都要揸得啱把遮先有用

——👊🏻——👊🏻————————— - ->>>

有撚用, 你咁撚好力勾到人仆街你用捅條友可能死撚左

Ikea 遮

只有以武 才能制暴

排版柒左po多次
—👊🏻—👊🏻——————- ->

唔係要黎篤，係要黎插

超有用
大力推

再推屌你老母

聽日有機會用得著

再推

怕唔怕篤死啲藍絲廢老

死左都唔割

高質post
不能只有我看到

真,篤有用好多

睇曬條片

篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤篤

啱
請大家活用自己既武器

其實唔係唔知，係唔敢

太慣常人地一打就開遮，記住咩時候開遮，擋子彈
打人開遮係最on9做法，攻擊唔到對方之餘，你發唔到力拖慢你全身動作
721之後我已經save低呢條片黎學
但隔左兩個月，睇返沙田火車站個次，你想搶人就咪開遮，跟手仲掟出去，如果大家習慣去篤對方，省力之餘人地防你唔到
至於書包，講左十九萬次，單揹唔好雙揹，今日淘大有手足俾黑警捉住書包狂打，就係因為雙揹...

可唔可以真真正正全民學武，唔係再只係轉圈唱歌

45度鋤落去都得爬龍舟咁

pish

惡即斬

保護自己

我諗佢咁講都冇惡意 大家可以互相體諒下

前線好多人根本唔識打架，多次好有優勢都打唔人爆缸或瞓底，留意到好少人用拳或腳打，多數用武器，最大問題係武器都唔識用，好似呢段片好多人用遮扑差佬，仲用開住 你唔係期望咁會痛吓嘩

學牙突咁得唔得

諗住話係下面勾腳少d cam

出招前兩隻手揸開少少
——👊———👊———>>
篤出去果下先轉你果張圖

屌講撚到口臭啦

標鎗

.

腰, 胸口, 大脾, 小腿, 頸
春袋 頸 腰

扑真係唔痛
次次見到都激死
扑不如插

買711長遮

你個重心一落去除非你睇到360度, 如果唔係你旁邊有狗你就可以準備入新屋嶺了, 因為你唔會走到, 用勾本身係好多限制

真心你想畀cam影到定入狗屋被自殺?

學到啲嘢

睇你本身想點啦
最好就行完就走
聽日suppose 係和你非比人數

sure夜晚唔開波？

置頂呀
正評呀

915港島行街街

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

915 你準備好味 銅鑼灣行街街

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

推，要篤！

正解

不支持暴力

刺突傷害
打擊傷害
斬擊傷害
魔法傷害

大家學黎防身

搞個十八區全民學武活動

lm

篤佢老母 篤佢細佬

九頭龍閃

30個對五個都唔夠膽一齊衝過去打 香港人真係留返喺屋企吧啦搞乜嘢革命

篤春袋

明天可能已經有用

睇戲睇得多
以為一勾就會跌

之前有條教走佬片搵唔返，有冇人有backup?

仲有頸 腳面 關節呀

講左好多個月了

努力呀

請升級 擺脫道德枷鎖 主動出擊 唔好比廢老老黑警犬牽着鼻子走

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

好有用！

有用

個個都要睇 保護自己

擋棍果到唔好學，因為啲狗唔係咁出棍，佢個手肘唔會離開個身太多，就係用黎防止你擋
基本上如果你要擋你個距離要拉得好準，冇練過唔好做，加上你兩隻手擋人一支棍，佢第二隻手唔係廢手，用盾掃過黎都幾係野

請大家諗下：
唔打都係有機會比狗打，比狗拉。
點解唔打？點解要佢零成本

我建議所有0開始既手足練左跑步先
係最危險情況逃走到係救你一命
而且可以有效提升你帶氧量, 增長你練動同練習時間
之後再開始做gym/練武

感謝巴打 講遮post
我自己開左幾個post都推唔撚郁

(落雨開遮)可擋子彈 擋水 隔煙
但開遮不能擋硬物(棍，投擲硬物)

長遮要向前篤，唔係由上而下扑！
雙腳要扎好馬，企好重心
手唔好揸遮柄勾位，個勾好撚易甩架！

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

好似無雙趙雲，馬超咁樣

柄扑
頭篤

勾跌左之後點打都得

其實如果係後面有手足back up，咁勾手勾一個拉我後面比手足會開會可行呢🤔我係咁諗，係唔係都要正面對抗，不如開好推，直接拉，拉去後面就其他手足一齊圍

[眾籌]向香港警察致謝

支那軍刺殺操

跑步都係適用於示威場面，但依家要全民學武就真係為左有藍絲黑警走入去商場時，好似今日淘大咁，一個普通街坊都可以防佢兼打柒佢，一個人唔會嗌走，如果唔識防身，傷之餘仲要被拉，已經試過721、831，黎緊仲有何妖搞既921清潔日

唔好有呢個思路
現場其實真係無可能拉得走
人地會掙扎，而且一棍就可以打斷遮身

記住

一定要記住

咁又係

其實暫時對黑警同廢佬.
學摔技應該夠晒應付.

915 港島見
光復香港 時代革命

整尖個頭

你哋快D 學刺傘操呀.

Tui

其實呢，個柄好撚化學，你有無見手足拆燈，d電線一勾成支柄抆甩左，俾你勾到佢腳，一用力，柄甩居多

遮唔係唔可以用黎扑 不過係要用遮柄黎位黎扑姐 成日見手足用遮頭遮身黎扑 咁樣根本就打唔傷人 用遮頭就好心用黎插啦
利申：武術撚

冇守既必要就 no gear
係撚咁搜身

身高同氣力問題呢，你要班師奶女人同細路，點摔呀

其實係

非常有用
要睇晒條片佢

背囊原來可以咁用

雨傘原來要兩隻手揸2住。

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

我冇嘢講 我要見律師

推，就算唔係前線勇武，睇完都可以有個簡單概念，隨時救自己/手足一命

推！

幫推
聽日維園見❤️

其實呢，你覺得廢老下盤穩啲，定電線拉力強啲

篤/刺
要隊中關節位/氣門先有用

對住廢老仲走去花時間勾腳....
手起背囊就衝去撞跌佢

幫推，自保安全，繼續努力

個位置好撞嘅咪撞囉，如果唔係廢老俾人圍緊，好易撞跌埋手足或者自己都一齊跌埋，因為廢老可能會拉住背囊一齊跌

遮背一打爆缸

學術討論
比人用長條武器打果陣衝近身易擋/反擊好多
根據力學： torque= F x r
係武器既尖端係最大力，因為由施力點至受力點既距離R (隻手到打到人既位)係最長，Torque就會更大，所以不斷向後係提供緊最佳輸出距離比對家。
埋身既話就可以大大減少佢既r ，用手擋都冇咁痛，用手擋可以做一個舉手既動作，武器會沿住手掙向下滑，一路舉手既時候前臂形成一個三角型既角度，就會有個向外既力推開武器，製造空檔，另一隻手埋近身可以出掙頂心，或者由下至上用手掌推對家下巴，令佢排牙咬到自己D肉

簡單D講就好似打緊darksouls/bloodborne咁，你可以追住隻幾層樓高既怪個PATPAT黎打，打佢隻手腳都好安全，但係你只要埋唔到身佢就可以係咁撞你嘖火球射你，只要解決到埋身個恐懼就冇咁易受傷

講咗幾個月講到口臭, 但都要推

講咁多次都仲要搵方法打下盤
我都話把遮一篤胸口, 喉嚨, 腰, 大腿, 小腿
佢就已經痛到跪低
所以,自己試下篤下自己
先再諗其他哂時間方法啦

學術研究啦，正如條片咁，無論邊個拉你背囊都好，放手，就算你跌，都係順勢壓落佢度，相反如果係混亂下你勾腳，咪仲更易勾到手足

教哂點反打

高質，我係打古達死左五次先領悟到呢個真理

可唔可以上路用傘篤頸／臉
加埋下路用鞋底低踢膝頭側面呢？
踢幾腳可以令佢行動力下降
難以追你／逃跑
甚至會跌低(跌低後你想點都得啦

你可以繼續踏前進逼
但遮幫你加長攻擊距離
正路你隻腳都唔夠長

up

救人真係好撚好撚緊要

唔係前線先至可以救人
普通街坊 市民一樣可以救到人
守護孩子，全民救人！

推動全城街坊市民救人救手足

上fb 搵佢

上fb搵佢

實用, push

我180，身短腳長
所以距離差唔係好多
主要我係覺得低踢難防守呀嘛
上下路交替變化大好多

小弟有把IKEA鐵頭遮，襟用又尖頭
篤撚死廢老
記住
縮骨遮拉長支棍，攞住布位，用柄扑人(柄夠硬)
直遮用黎篤(遮骨同布緩衝，打人力道冇咁大)

我一個半月前都開post教過，教埋步法、位置，但無人理。
所以都係自己保護到身邊人就算

其實除非佢自己本身重心不穩, 又或者體重差太遠
如果唔係都幾難勾腳勾得跌

勾果下 上半身既防禦仲要空曬..
所以真係不太建議

如果係unbreakable umbrella真係可以扑
一嘢毆落去骨都斷

想搵人練

勾腳唔建議
一嚟太難勾 而且有啲勾太细 都卡唔入隻腳
二嚟你隻手武器同注意力集中係下方 咁你個頭上身真係冇遮冇掩
三就係除非你把遮好實淨 唔係易甩個頭

好堅

唔係幾敢篤, 會唔會篤到佢穿內臟死人

揸法方面 你見到佢揸遮兩隻手都係手背向上 但其實會唔會一隻手心向上嘅會易用啲 再隻手背向上其實有啲難用力去篤同唔就手 都係嗰句 係屋企試下先

呢個真係要bookmark

難搞在而家密室對gespopo冇得咁打

唔推唔係人

有無工程師出個教學點改裝把遮
可以按個制就係個頂伸個錐/小刀刃出來
唔需要好長，咁可以放膽插落去唔怕插死

用力插入去

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10

push 11

push 12

push 13

push 14

push 15

其實如果放鐵通係遮布入面會好用好多？

終於有人推到上嚟
之前都有人講不過推唔郁

好危險

巴打，我明白你心意
只係文字版對好多人都太複雜
所以先無人睇
希望巴打出多D 教學

推多次

大家記住喇

步槍刺刀術
英國步兵必修技能

不割席 不分化 不篤灰